屌奶星香港仲點鍵國？

一個光棍節就個個去課金

有達哥加持, 用淘寶無問題

奶共達

屌課哂俾熱狗冇錢買淘寶

熱狗都課

台慶課左好多